###  Задание 

1. Написать обобщённую функцию расширения, находящую и возвращающую максимальный элемент коллекции.
Функция должна принимать на вход делегат, преобразующий входной тип в число для возможности поиска максимального значения.
public static T GetMax(this IEnumerable e, Func<T, float> getParameter) where T : class;
2. Написать класс, обходящий каталог файлов и выдающий событие при нахождении каждого файла;
Оформить событие и его аргументы с использованием .NET соглашений:
public event EventHandler FileFound;
FileArgs – будет содержать имя файла и наследоваться от EventArgs
3. Добавить возможность отмены дальнейшего поиска из обработчика;
4. Вывести в консоль сообщения, возникающие при срабатывании событий и результат поиска максимального элемента.
